覺唔覺台灣人對佢哋隊波好撚正能量？

比著係香港 一定係屌到仆街 或者笑鳩對波垃圾

香港人淨係識踩人，係咁架喇

台灣係咪冇職業足球員呢樣野？

香港人鐘意睇人仆街

其實好多國家嘅足球都廢過香港 但都好多本地人支持

唔識批評點進步

香港人一直都鍾意踩自己人

佢哋有人踢港超同支甲

喺台灣開聲屌人分分鐘俾人告

應該話佢地係咪冇職業聯賽

冇計香港太多廢老懶醒

係

琴日輸埋俾所羅門

咁都唔預佢地有咩成續
香港始終有職業聯賽咁多年，有小小期望都合理
正如香港棒球隊出去俾人炒都唔會有人怪佢地

但會叫佢地收皮 唔好再玩

講得中肯到point叫批評
亂咁砌生豬肉人身攻擊個d叫鳩up

台灣對籃波同棒波執著好多
足波真係for fun

中華台北

棒球>籃球>排球先再到足球
但台灣足球都慢慢起緊
有心發展既話過多三兩年會過埋香港頭

大把人支持港隊
一向踩得最勁個班根本就唔會睇香港波
人云亦云覺得踩自己友會型d

台妹對波就真係好撚正能量

大把人睇愉園